有咩適合老人家玩嘅 Android 手機 game 可以介紹下

想要簡簡單單，即係唔洗撳咁多個掣、唔洗睇一堆說明嘅有咩推介

捉精靈

pornhub

This av

打麻將
啤牌
象棋

mini metro

廢老刨馬經算啦

H Game

推銀仔
Candy Crush
Angry Bird

need for speed

fgo
granblue fantasy

貪食蛇

有 d 系統份 eula 幾十萬字
有 d 系統係冇 eula

數獨